是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

淨係飲可樂加蒸蛋 其他掉得

好清淡咁, 啲飯好多

啲飯睇落一舊舊收曬水咁 放咗幾耐

水蛋

拉

$?

外賣貴1蚊 好似係

咩湯

味精tom

蛋好正！